譚耀宗︰日後公務員就任須宣誓擁護基本法

【Now新聞台】港區國安法草案草案說明指，日後參選或就任公職時，應依法簽署文件確認或宣誓擁護基本法。人大常委譚耀宗認為包括公務員，至於現職公務員是否需要宣誓，他就指不清楚。

人大常委譚耀宗：「這個沒有說得很清楚，出任，即剛上任，還是現任，因為字眼出任，總之作為公務員大家都責任，公務員不只特區，亦是中央的，是中華人民共和國下的特區。」

公務員不只特區，亦是中央的

香港公務員可以加入中國共產黨

支持公務員宣誓效忠習大大

一直都擁護，但你成日搬籠門，將基本法改來改去

劉江華真係成世好命

可以當公務員係黨員了
唔辭職既一律唔當同路人

擁護基本法，所以支持真普選

譚耀宗：歐美制裁！不能只有我們 所有公務員都要陪我